情人節冇情人就唔快樂？

關咩事。
聖誕節冇聖誕老人咪一樣咁過

唔通呢個世界多愚人，愚人節就會快樂咩

祝各位巴絲打：
未出pool嘅馬上有得出pool
出咗pool嘅甜蜜幸福
結咗婚嘅就三年抱兩

聖誕節冇情人呢

復活節夠冇得復活
啲節日呃人嫁咋

乜節都冇情人呢